俾人係條頸啜完咖哩雞之後，用咩藉口解釋撻嘢唔係咖哩雞

冇理由話撞親條頸

即係去紋身啦屌

蚊咬

啜哂成條頸，話敏感

捽甩佢！

啜返個唔同樣嘅咖哩雞俾對方睇下

胎記

卷髮器辣到

拔罐噉喎

搽啲咖喱上去(好似係)